究竟全盛Nash係咩水平

我見好多人都低估左佢
冇錯，淨睇數據，佢係差左D(MVP兩年ppg只有15.5同18.8)
但佢助攻能力係好高，五季助攻王
而且有佢係度，成隊都好似勁左好多

邊個低估佢

樓主低估=好多人 咪依家curry咁 你放全盛nash落依家湧都係咁勁 佢得分少唔係佢命中差 係佢好多時候選擇助攻

樓主正一戇鳩仔

比我地馬刺屌打既水平

nash如果05開始就入騎湖綠3隊是旦一隊都有冠

Westbrook迷成日講佢係最廢mvp

我咁
人稱油尖旺啦薯

防守黑洞

Nash都有人低估
我諗嗰啲係近五六年先睇波既人呀嘛？

講真 Westbrook先係

贏到我神messi先算啦
我神messi數據贏晒佢

Nash唔好彩嘅就係佢全盛時期都有個duncan同時全盛

唔同位好難比
要比都係同Kidd比啦

其實我想帶出嘅意思係當時太陽年年都比馬刺食住

Nash

賤種馬駛橫手啫
唔係點會贏

究竟全盛時期嘅靈寶大法師可以開幾多究竟某球員全盛時期係咩水平嘅post

5年4次180 club 已經係一個極難極難極難既水平

rose 先係

乜咁講呀ching，馬刺用既係劃時代團體籃球
籃球既玄門正宗

難得4-0掃走馬刺都係贏唔到Kobe果下sad

佢上個post先搞到世界大戰

但kidd無直接阻到佢全盛衝冠
阻佢既真係刺湖,同Dirk